{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉 울릉도올레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は13:00で、チェックアウト時間は10:00です。 この価格は基準人数に対する料金であり、追加人数は料金が追加されます。 追加人数を要請すると、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室できる店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設が提供される場合は、追加の利用料金が必要になる場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 予約をすると特典があり、キッチンが備わっていて食事ができます。 客室は禁煙です。 カラオケが提供され、バーベキュー場と食事が可能です。 駐車場や送迎サービスも提供されます。 ファミリー海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請するとどうなりますか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、料金が追加されます。ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設が提供される場合は、追加の利用料金が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約をすると何か特典がありますか？",
            "answer": "予約をすると特典があり、キッチンが備わっていて食事ができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されますか？",
            "answer": "カラオケが提供され、バーベキュー場と食事が可能です。また、駐車場や送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くにはファミリー海水浴場が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 434
    }
}